[有圖]整污糟左個袋 應該用咩抹返乾淨？

用梳打粉抹左勁耐 淡左少少
另外仲有條深色d既痕
仲有冇咩方法可以整返乾淨佢

塗改液

買得白色頂左啦